覺唔覺有d猁狗撐軒達臣撐到傻撚左

廢撚到呢

冇軒全輸
有軒90分鐵鐘不敗

事實證明一切

換走佢即輸比格仔

係阿 最撚廢就連加特！

怪就怪英撚無人材啦

佢真係唔勁
不過已經係英撚最好

Pickford好過佢

同卡域克一樣
勁唔係勁 無佢硬係差d

還我軒金球獎

同埋拉舒福特
啲死獌狗真係靠唔住